JYP新歌MV 真係男人老狗聽到都咸能左

如果首歌前面加返""JYP IT'S START""
應該可以將首歌昇華幾個級數

仲以為JYJ出新歌

JYP真係一個好爸爸

jyp似老鴨

其實點解佢唔整容

有需要咩